何君堯屯門辦事處完好無缺

風涼水冷, 毛都無條

自堆

屯門驚劈友

何君堯議員辦事處
美樂花園3座地下

one by one ok?

唔好畀咁多人知

美樂保齡球場隔離

佢打你個人，你打佢個辦事處
好唔Fair 囉

有狗守住，巴打唔好亂嚟

D狗都唔會24小時守架啦

狗走哂

美樂花園有部分單位係警犬宿舍

1827 美樂開始多人

1828 0狗

多咩人先

要人

講D唔講D

比街坊屌走左

有1隻狗係 附近睇水

自己一個走